叫LIN登仔定叫LIN仔好D?

正評LIN登仔
負評LIN仔

比左負皮 但有冇第三個名

li仔好呀

LAN仔 同LAN絲有冇得諗? 都係食廣東音